二零一七年十月三號之後，再冇西班牙國家打吡

取而代之嘅係法甲雙巴大戰

之後幾年西甲再冇競爭力，皇馬球星開始大逃亡，西甲將會淪為三線聯賽

畢爾包、皇蘇、愛滋賓佬都隨住所屬地區相繼獨立而加盟法甲

加泰獨立只差一步，星期日一役將會改寫歐洲歷史

最後發一切都係樓主嘅夢境